啲乜能野WIZONE係咪戀童狗黎

細路女咁 夠秤未

似弱智

我D妹黎

NAKO幫我..

我啲女友

勁可愛

想同佢地玩遊戲..

奈周英真櫻我女友!!❤

究竟點解連登仔眼中咩都似弱智

幫你咩

有正宗C位
橫掃

覺唔覺啲人成日以J奈子係pedo為由唔比人J佢好pk 我仲要忍到幾時

#5正啲

樓主係WIZONE

我話你聽 佢已經19歲

仲以為得12碎...

隻左手

其實都幾可愛

係 我女友黎

仲係有少少良心責備

幫你隻左手做啲咩